另類趣味 --- 土瓜灣有人收購男裝二手底褲

我唔明

擺明借刀啦

好玩唔玩，玩屎

似係得罪人俾人玩

依家啲追債佬街招咁新潮嘅

屎漬加三百
M血呢？尿味呢？精液呢？